如果「玩弄」國歌法而不失幽默感?

我先! 早上係差館樓下LOOP國歌，等D警犬打唔到卡。

帶頭盔先，純學術討論國歌法既可玩性

有請各位

係上水同羅湖播 整停晒啲水貨客同大陸人

毒撚開post冇人理

卡撚住成條隊，正牙

係中國國歌法
同埋根據黑警邏輯似係你會俾人拉

用國歌法玩123紅綠燈

正

入立法會播國歌！

國歌法係立黎搵拉鳩你咋嗎 你估會拉鳩d愛國既人呀

其實仲有無人記得定向音響呢樣嘢

搬龍門法

全日愛

播段一個鐘既國歌比大家致夠一個鐘敬

係mk行人街d大媽隔離唱
申利 真心愛國愛黨

醫院，消防局，殯儀館

成條西洋菜街播國歌

法律矛盾大對決：阻差辦公 vs 國歌法

係立法會入口播國歌，等建制派議員同我地一齊尊重國歌

係飛機駕駛室到播

如果

係馬路同機場播國歌

司機聽到個人唔郁得只會繼續踩油，而唔係縮腳